黃藍Youtuber大戰背後原因

呢排黃藍youtuber嘅戰線多咗好多人參與，無論係黃又好藍又好，片嘅view數直線上升，Like ratio亦比以前高咗好多，其實有冇人諗過呢條戰線係班youtuber自己整岀嚟幫自己揾更多嘅錢？

1. 黃藍一早已歸邊

運動由上年六月至今已經差唔多九個月，個人立場一早已歸邊，黃嘅只會變得更黃，藍嘅亦會更藍，所謂嘅中立其實只係唔敢認自己係藍。咁既然立場已定，點解仲要咁大力推黃藍youtuber呢？就算藍絲youtuber好多人睇，佢地嘅觀眾群都只會係藍絲，要我講兩個藍嘅youtuber我連名都up唔岀我真係唔明點解要咁care佢地嘅view數，咁點解我地又要係咁幫黃絲youtuber “CLS” comment like share? 唔通黃絲youtuber嘅片上到trending第一位就可以令到藍絲轉黃？呢點我真係諗唔明。

2. 呢條戰線班youtuber可以賺更多錢嘅同時手足唔洗比錢

當好多鍵盤戰士日日喺度喪睇黃youtuber嘅片，當係掛機game咁玩嘅時候，班youtuber就只係做番佢平時做嘅野，同以前一樣嘅岀片量，但係view數又直線上升之後，佢地自然能賺更多嘅錢，手足又唔需要比錢，所以唔會比人鬧係人血饅頭。

講咁多野唔係想抹黑咁多位黃嘅youtuber，只係想講岀嚟大家討論下，冇錯，而家所謂嘅CLS (comment like share) 的確係建立緊一個比較好嘅睇youtube文化，但係每條片嘅comment都只會係叫人CLS, 完全遮哂其他真係評論條片嘅comment，所以我覺得唔需要再特登去每日睇哂黃絲youtuber嘅片，只要罷睇藍，睇自己鍾意睇嘅黃，鍾意嘅就like，已經好足夠。就好似黃藍食店一樣，我地都唔會逼自己每日食好多間黃店，只要罷食藍店，食自己鍾意食嘅黃店就夠。

push

1/10

2/10

謊言講一百次就會變真，利用重複性宣傳能夠滲透式改變對方信念。

呢個係 Gustave Le Bon , 烏合之眾群眾心理學家100年前提出既說法。不得不防

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！